Switch online 家庭Plan 招人

家庭plan,可以轉數快/we chat pay /AlipayHK,
已有3人, 齊人先比錢開通

有意加

或留TG

~38蚊/位/一年

十卜+++++
招呀哥細妹

咁快就組織家庭……

滿哂